支那探肛，r u ready ?

睇到都痛

寂寞城市又再探肛

後續情況

誰怕講
誰會可悲得過孤獨探肛

CANNOT WAIT

一班人探咪唔孤獨囉

屌

啲gay佬準備狗衝

旋轉兜圈的感覺太逼真
神遊興奮背後 寫滿敏感 請慢慢行近
誰貪心加速剪碎我的心
明知太過分 繼續發生 (biu)